[無聊IQ題] 點解咁多人覺水滸傳好睇?

估中無獎
兩頁後開估

一百零八個好看

秒

108 個都叫多人

邊到有講人數?

如果題目係邊本小說好多人覺得好睇應該係個唔錯既iq題

你岩

係

聽過n次